老衲一早喺2017年以人民日報名義話俾連登仔知林鄭月娥係香港人老母，你哋又唔信

老衲又中

勁過郭文貴

老衲老衲you so cool
老衲老衲you’re my boo

我屌

嘩屌，睇多兩眼仲好笑
嗰邊第一個回覆仲要自認做狗

納dee

先知

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.